其實ou係咪真係咁易入

突然覺得好驚 如果連ou都唔收 咁點算
讀左10幾年係為左乜

係好易

有錢咪入到鯨大

岩岩果屆dse真係好過33222少少就入到

睇你想入咩科la
正常都入到

易到點
利申 asso仔

16,7分有offer

想入文科咋 申請左4,5日見無乜聲氣 好驚

全3入到

如果dse有3322 16,7分點解唔讀恆管
Btw我係asso仔

點解要讀 唔係真係以為大學下話

Ou>>>恆大

恆管同ou比 嗰名好似無甘臭

鯨大都係大學 痕管仔話自己大學生真係好柒

識人14分有offer

甘你老母

space天書有條友唔過2入到ou stat

Ou>>>hku >>>cu ust >>>poly city

唔小心

正 好羨幕

乜真係有人真心以為恆管係尖子學院

Ou>>>i大>>>>oxbridge mit harvard>>>hku

恆管商科 我真心覺得好過ou嗰啲 係咪我有問題

你咩gpa咁驚連ou都入唔到

Nursing

2.7幾 報左幾日好似冇乜回音咁 個人都好驚 尤其是身邊嘅人gpa個個都3點幾

吓。我有frd2.6幾都收到yr3 offer,你驚咩

除左nursing之外唔驚啦
我識有人2.4x都入到

唔係走投無路都咪撚入ou
利申ou it狗

讀咩科

文科

咩環境師兄

聽講比interview 係抽 可能唔睇gpa 講運氣

2.7幾可以試下報速大

學生好多 設備同空間好少 完全唔方便 有時天地堂想搵個地方休息hea下都難
收錢最快 放grade最慢
考試唔拉curve 你撞正d killer prof都真係係咁先 年年大把人retake 仲要貴到仆街 我懷疑ou根本靠retake錢都賺唔少
位置又唔方便 無hall 搭車麻煩 除非你真係住好近
要講真係大把野講

2015 DSE best five 15 分入到international business

有fd 2.4左右gpa 上星期去左interview year3 entry

OU定Speed Accounting好？
OU interview左 Speed冇interview但已有conditional offer

有fd gpa2.5都收喎

冇話入唔到，DSE 考唔到就去讀asso 升OU，連asso 都升唔到就等年紀夠大用mature student 入，連成績都唔駛睇。

不過有撚排都畢唔到業姐，最終你都要有degree 既水平先畢到業

上年幾年non-jupas OU唔收 POLY收
兩間都有interview

其實ou成日話易入難出
又話一年好多人retake
屌爆d lecturer
但我真心覺得真係無讀書先會肥
呢度先讀4科一個sem
考試題目大部分都會跟返note出
係某lecturer先亂黎
真係比起以前讀asso輕鬆好多
就係因為佢收分比較低，好多人根本唔係讀書/掛住玩，先搞到要比錢retake

你拎恆管同ou比
淨係睇個名都知邊間高級啲啦

吉豚屋唔好陰人啦，你gpa<3，in完ied咩環境？

入得OU既人係咩水平先得嫁，對住大學課程唔肥就假，ive/asso 果時咁撚hea

咪撚入黎，後悔左三年當年無Retake
14DSE 21分 OU

Ou都係睇科既姐
Nursing個堆好過八大垃圾科啦

你呢個分15年再報jupas都入到lingu同ied啦

Agger
16DSE 21 OU

鬼撚知咩，唉算啦入唔到專科都係狗黎架啦係香港，當安慰下自己

16DSE 21分都要OU？巴打你排錯咩
14就話好西姐，我個年有FD 23/24分都要入OU恆管

冇陰人真係有fd入左。in 得麻麻，不過sem3拉返上3

當年dse18分仲要second round先入到ou文科

係，有friend asso gpa 2.3都入到

My name my fate

ou yr3 對前途感到絕望

ou恆管有身分證就有offer
有乜好比較

全3都入到啦

好易

係咪marketing?

讀唔到咪出黎做野囉
依家出黎做分分鐘4年後你個3大同學係你條𡃁

想問我cgpa得2.5x可以報咩 本身讀商科

咁好似Speed會好啲喎

OU 文科first hon 做啲咩
人工幾多？

ou政府認可
恆管呢?
高下立見

其實有溫書唔會肥 係本身某d入果班係asso又hea開 英文又唔好 又唔慣大學既課程先咁姐

報Ou洗唔洗整portfolio
利申 asso仔 yr2 都係2.7幾

繼續攬住隻🐳打飛機啦

same

恆管全港第一同hku平排 ou憑咩同人比

ou

恆管有咩同hku平排

恆管仔打飛機咪全港第一

佢讀咩

我報左兩日之後就有比期interview，但等結果等到自己都驚驚地連ou都唔收自己

16dse 21分OU 後悔冇retake

15dse 自膠

19分nursing hd唔收

交到學費就得

我個fd讀緊 Yr1讀到Yr4 日日都想quit

19分試下報 東華 明愛 HA RN 啦

Retake 賺錢係公開秘密

入到去俾心機讀

易份難出

15 dse 20分收ou offer
之後讀asso,year 1收到hku engine offer

咪柒入
俾人笑到面都黃
台唔撚起頭做人

冇u讀果d會想夾硬試下讀Ou
諗住話曬大學生 會得到人睇得起
同覺得贏左82%同齡人
事實連city by lu 都比人當係狗
Ou又有撚用

Nursing另計

代朋友問
如果language科 鯨魚好定速度好
定係過英國讀一年好

咪癲啦 city bu 點會俾人當係狗

city law bu傳理係唔會既

同ou比 lu係咪冇咁好
入ou學費貴 見lu平所以傾向想讀lu

利申 asso yr2

Lu一定好過ou 入到一定入Lu

有錢嘅一定係英國讀 速度同鯨魚就揀鯨魚

ou易入難出 師兄小心
利申 ou毒撚科

你都係入ou算把啦

你讀返asso啦都係

點解咁講 因為2者分別唔大但ou政府認可性高等出黎做政府工？

不能同意更多， 有d 科直頭差唔多連考試考咩邊幾條都比埋你， 唔合格真係要檢討下

利申： 已畢業既IT狗

屌笑撚左
好似比較緊食一舊屎定食一pat屎
有乜野分別

講真去到要諗 ou 就代表冇入 8 大嘅能力啦

咁緊係喺仲有嘅選擇入面揀件冇咁差黎讀

我當然明
我係笑啲人好鐘意踩其他人黎抬高自己
咁兩間都實有可取之處同比較差既地方

今年hd畢業
year2 sem a gpa3.08
文科
可以入邊到既year 3 degree 除左ou之外
只求有degree，唔理咩科
希望用多兩年時間就可以degree畢業

有温書唔合格其實幾難。

ou It top up 撚

Speed bucie可以試下

大前題真係要温書
不過同I 大比冇咁Chur ( 科冇咁多)

Ou=廢柴標籤
無論喺社會定其他人眼中
係俾錢就可以入嘅特殊學校
啲親戚肯定笑柒你
而恒管反而有人覺得勁
因為以前預科尖子學校
利申 鯨大

屌 我今個sem GPA都係得2.5幾
都唔知畢左業點算好

我都係鯨大，不過 yr1
上年真係好難揀
擔心好多野

不過到目前為止我未遇過呢啲仆街親戚
我見啲師兄師姐畢業搵到份正常工，我諗唔係咁差嘅

其實LU學生一直都比人笑係牛屎仔，出到黎淨係個氣勢都輸人成條街
OU假假地都叫政府帶頭認受，而且地處九龍，落少少就係紅磡、旺角等大區，點都勁過LU

為自己前途著想，建議ching報ou

唔明有咩好笑 學歷點都高過hd asso

不能同意更多
ou易入難出係廢柴先會講得出

當年就係尖子學院
依家點同

完全同意
Ou其實適合你多啲，lingu狗都唔屌

利申：牛屎仔

多謝兩位巴打意見

我依家有科比個parttime tutor教緊 佢雖然lingu出身但係數間大學parttime教緊書 可能巴打你讀完都有好前途呢

我中學同學dse 20分，已經將ou放jupas band e最後都收，自己諗

含大12分入到

me 19分 將ou放jupas 吾記得band d or e 最後都收我，叫做有書讀la

總之lingu 一定差過Ou啦

入樹大更稱心

一間唔係大學（恆管）一間真係大學（🐳）

咁都仲要比較

利申：非ou學生

咁ou同教大點簡好

走投無路就讀開大啦。
恆管仲有機上八大

開大就真係曬9氣

想問下如果dse得19分入唔到ou nursing咁東華定明愛好啲

咁都唔好笑？
我鯨大yr2
之前返pt做侍應
有個廢中四十幾歲中五就冇讀嘅同事
問我讀咩 我話鯨大 佢吱一聲笑咗出嚟
話後生仔讀呢啲垃圾 不如早啲接受自己唔讀得書
出嚟踏踏實實做人啦
嗰刻我好撚嬲 心諗你憑咩寸我
你成世人40幾歲仲做梗炒散
但諗深一層我駁唔到 自己真心廢

睇科目啦 但個人黎講 教大會好d

而個咪就係分別 你畢業之後仲做侍應咩 畢業後正正常常都唔會搵唔到工啦 除非你心頭大

好想要offer

起碼都叫有書讀

咁要有書讀俾錢就實有嘅

下

Non jupas 俾你地揀讀OU 定 HSMC?

屌, asso/hd gpa得2.4果D人都入到黎讀

D人話難讀根本就係因為OU係人就收, 有D人根本未夠班
我見過入面D人英文係廢到仆街, 都唔知點解咁都可以叫做大學

都係個句啦，想比人笑係牛屎仔既咪讀教大囉

in ou we trust

其實non ugc 都差唔多架啦

鯨大N展同速大電腦邊個好啲

ou 當ive 睇，我老闆係咁講

有沒人有政政yr3 interview !? 知唔知會點in?

22分ou 之前排jupas都好掙扎
利申:nursing

個人認為 東華

你諗下呢行岩唔岩你做會好啲

報政府工用

點解咁講
我鐘意nursing 但介意ou個名

讀大學從來唔係睇排名係睇科，讀ou都係驚認受性。

樓主有兩個選擇
1.讀專科，護理檢驗有牌就冇人理你邊間出，你話門檻高讀唔到咁就冇計。

2.讀以睇portfolio為主的科:創作科/IT，當見工時一睇portfolio就現哂型，理撚得你係hku定哈佛，portfolio唔得就係唔得。

如果你想睇文社商咁都係讀asso上八大啦

睇你INTERVIEW表現啦
當年我INTERVIEW果陣, 一組6個, 得3個入到
入唔到果3個有1個係成績好過入到果3個

一樣，睇你鐘意數定program

我個科係CE

有冇人知ou 英文教育出路點

打飛機都企不穩

14 dse 21 分
mental nursing

點解我報左咁耐psycho佢仲係處理中

ou nursing難入嗎？

想知ou nursing 收開幾多GPA

Ou 除左nursing 其他不值一提，你見連ou都突登起間新野比nursing，其他科真係理撚你

Nursing爆左ou就

2017年仲有人覺得邊間u好/唔好
讀完kong u 你出來咪又係搵13k
我又覺得無所謂
反正政府資助政府認可
邊間學費平咪讀邊間

窮人出身 讀邊間都一鳩樣

space天書見過2.6-2.7有得in,不過你冇興趣為左個名而去讀一定讀得好辛苦，grad唔grad到都成問題

agger 除左專科

OU 準備開PT OT

source?

agger

得專科出到黎先有用

2.9gpa想報ou nursing係咪冇可能